立法會大會或隨時恢復 建制派議員陸續返回立法會

立法會昨日押後舉行大會，暫時仍未知今早會否恢復，有建制派議員早上陸續返回立法會大樓。

自由黨邵家輝表示，昨日因環境問題令會議未能舉行，今日開會時間原訂是早上9時，環境較平靜，他希望能盡議員職責繼續開會。他又呼籲，市民和平表達意見。

經民聯梁美芬經早上亦返到大樓，她說是回來工作，但未收到通知何時開大會。被問到建制派議員昨日乘坐旅遊巴前往何處，她說不方便講。

另外，衞生服務界的李國麟說，昨晚他在立法會過夜，暫未收到消息今日何時復會。但他說今早6時許，大樓已不斷測試響鐘，民主派早上將會商討對策，稍後會見傳媒。